最憎男女平等！！！

成日講男女平等 講一套做一套
永遠係 搵個肯同你捱的女友？ WTF
搵個肯同你捱的男友 得唔得
呢D句子的前設已經唔係男女平等

都係假設女的要被carry 男的就做carry 的人
(排除 廢青食軟飯）
大家都有份正正常15-25k 的工作
如果都話無前途 咁你的前途
根本就係想對方成為你的錢途

正皮：互相carry 先係真愛
負皮：收皮啦 這是常識